前香港電競選手 你問我答

你叫乜嘢名

屋企徐晃幾大？

發完個電競夢 有冇清醒返啲？

堅系乂俊少

toyz?花輪？

我好清醒

Who

贏過咩獎，係咪要晚晚通頂練習

起底>假膠>完

係

秒

扑過邊d女選手

女子職業隊上路